歐聯抽籤車仔一問

歐聯車仔因爲次名出線 對手得返巴塞 巴黎同比錫達斯
如果呢三隊波係車仔抽之前畀其他隊抽曬
咁會點？重抽？

例子

第一抽 巴塞 🆚 巴素爾
第二抽 巴黎 🆚 祖記
第三抽 比錫達斯 🆚 拜仁
第四抽 車仔對咩？

應該最後果隊就直接對車

你睇一次歐聯抽籤就知唔會發生你個個情況

用下腦都知啦

問你老母

第一二三抽唔會係呢三隊

完。

歐聯繼09，12，15，16年後又想逼害車路士了

車迷特別on9

四隊英超榜首 英超次名都幾難頂

巴素爾 巴黎 車路士只有2者選其一

如果抽車前
潛在對手果三隊入面已經抽左一隊比某小組首名
喺抽出第二隊比某小組首名果一刻
剩返果隊就會自動撥比車

仲有巴塞

而家科技好先進
每抽一支籤前都會有電腦計晒所有可能性，然後會提醒主持人

巴素爾 唔係 sorry

車仔100%抽到比錫達斯

16強抽籤會先抽次名再抽首名, 如樓主所列情況, 拜仁會自動避開比錫達斯, 會中羅馬或四隊英超其一

睇左咁多次抽籤
你唔係仲認為真係抽籤掛

阿狗

中邊隊都16郎仲好意思講